724曼城對傑志係咪一齊着黑衫黑褲？

同埋21分鐘唱Do you hear the people sing

推

着橫額？

D 橫額係出面都比人收能唒啦

最簡單係全部着黑衫黑褲

頭盔口罩

全部一齊着黑衫黑褲！

我就帶眼罩n95 驚比個波射中 而加好多野都通街周圍射

Yes

推，等多d人知！

想問下如果買個張信用卡唔見左，可以點拎飛？

唔該各位巴打

打去客戶服務熱線問下？

佢8點收工，我7點半打去都無人聽

咁要等其他巴打答你，因為我都唔知

仲幫左其他朋友買

一齊叫Hong Kong is not China

聽日曼城穿白衫，傑志穿黑衫

聽講聽日會１１個人起龍門起禁屌狂射

帶張紙入去寫 Free HK
可唔可行

幾大張先

係! 大家陪你

好！

大家帶埋個眼罩入去係咪好啲

今晚有冇台播

香港電台？

隔離po話得聲音直播
睇黎要上網搵link

邊度仲有波飛買？

去現場買啦

會有？放工去買
黑衫黑褲口罩

仲有

冇人ge立法會都衝到
有人ge球場都要衝

thanks
今晚一齊唱

對於球迷合唱一時，「Ken Sir」則表示歡迎，至於被問及會否擔心有球迷於場內高舉政治標語，他則表示若沒有構成場內保安風險，則問題不大︰「如果球迷嚟唱歌，我覺得係好事，首先球迷有一個表達，用歌聲去表達，呢個表達肯定係一個好嘅表達，因為唔係一個暴力嘅表達，所以大家嚟唱歌，我洗耳恭聽，絕對冇問題。足球係生活裏面嘅一部份，大球場有一定保安嘅規矩，如果喺規矩容許之下去表達意見，我個人覺得冇問題。如果我哋有一場好精彩嘅比賽喺度進行緊，有人舉起標語畀人睇，我諗每一個觀眾都可以決定，究竟繼續睇場波定係睇住舉起標語嘅事情發生，我覺得呢個唔係一個好大嘅問題，當然我哋唔希望表達方式，會對場地保安方面有問題。」

開晒綠燈
大家識做啦

Do you hear the people sing

大家記得戴口罩

黑衫黑褲口罩！

有無電視直播?

香港電台聲音直播

着左